OL小姐係百佳買乜呀？

sor 係惠康

大姐姐

連登愛重口味

你青頭黎？

agger ching
呢d女先有溫暖既感覺

推

阿姨來的

買狗糧

樣呢

癡線行行下街買下餸都要比人影

唔係好睇到對波wor師兄

新界北區？

真係有圖

馬𩣑山？

癲撚左？
個OL做錯乜要你影上黎？

上水名都惠康

where

好似識

真係好吸引
離遠都聞到浸ol味

麻友係雞

一般貨色.jpg

好吸引 好想買埋佢返屋企

隻西伯利亞貓做錯咩做左你個西名？